民不畏死, 奈何以死懼之, 放寬正契弟呀林鄭, 唔好又中計

唔好又中計

唔好比佢得呈

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反